# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-27 12:12-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-10 10:01+0000\n"
"Last-Translator: Chung-Wei Chung <webb790709@proton.me>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/nickvision-tube-converter/app/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.13-dev\n"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:78
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:94
msgid "Video (Generic)"
msgstr "影片(一般)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:79
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:95
msgid "MP4 (Video)"
msgstr "MP4 (影片)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:80
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:96
msgid "WEBM (Video)"
msgstr "WEBM (影片)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:81
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:97
msgid "MKV (Video)"
msgstr "MKV (影片)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:82
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:98
msgid "MOV (Video)"
msgstr "MOV (影片)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:83
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:99
msgid "AVI (Video)"
msgstr "AVI (影片)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:85
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:100
msgid "Audio (Generic)"
msgstr "音訊 (一般)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:86
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:101
msgid "MP3 (Audio)"
msgstr "MP3 (音訊)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:87
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:102
msgid "M4A (Audio)"
msgstr "M4A (音訊)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:88
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:103
msgid "OPUS (Audio)"
msgstr "OPUS (音訊)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:89
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:104
msgid "FLAC (Audio)"
msgstr "FLAC (音訊)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:90
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:105
msgid "WAV (Audio)"
msgstr "WAV (音訊)"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:192
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:346
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:373
#: libparabolic/src/controllers/preferencesviewcontroller.cpp:172
#: libparabolic/src/controllers/preferencesviewcontroller.cpp:198
#: libparabolic/src/models/format.cpp:24 libparabolic/src/models/format.cpp:237
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:224
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:134
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:101
msgid "None"
msgstr "無"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:249
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:281
#, c++-format
msgid "Error attempting to validate download: {}"
msgstr "無法驗證下載項目： {}"

#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:355
#: libparabolic/src/controllers/adddownloaddialogcontroller.cpp:399
#, c++-format
msgid "Error attempting to add download: {}"
msgstr "無法新增下載項目： {}"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:50
msgid "Parabolic"
msgstr "Parabolic"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:51
msgid "Download web video and audio"
msgstr "下載網路影片和音訊"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:57
msgid "Matrix Chat"
msgstr "Matrix 聊天"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:59
msgid "Contributors on GitHub"
msgstr "GitHub 上的貢獻者❤️"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:61
msgid "Fyodor Sobolev"
msgstr "Fyodor Sobolev"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:63
msgid "David Lapshin"
msgstr "David Lapshin"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:64
msgid "translator-credits"
msgstr "Chung-Wei Chung <webb790709@proton.me>"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:299
#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:301
msgid "New update available"
msgstr "有可用更新"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:308
msgid "No update available"
msgstr "沒有可用的更新"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:321
msgid ""
"The update is downloading in the background and will start once it finishes"
msgstr "更新正在背景下載中，下載完成將會開始更新"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:326
msgid "Unable to download and install update"
msgstr "無法下載和安裝更新"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:365
#, c++-format
msgid "Recovered {} download"
msgid_plural "Recovered {} downloads"
msgstr[0] "已還原 {} 個下載"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:370
#, c++-format
msgid "Error attempting to recover downloads: {}"
msgstr "無法恢復下載項目： {}"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:445
msgid "Download Finished"
msgstr "下載完成"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:445
#, c++-format
msgid "{} has finished downloading"
msgstr "{} 已下載完成"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:445
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:102
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:35
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:449
msgid "Download Finished With Error"
msgstr "下載完成但有錯誤"

#: libparabolic/src/controllers/mainwindowcontroller.cpp:449
#, c++-format
msgid "{} has finished with an error"
msgstr "{} 下載完成但有錯誤"

#: libparabolic/src/controllers/preferencesviewcontroller.cpp:19
#: libparabolic/src/controllers/preferencesviewcontroller.cpp:47
#: libparabolic/src/controllers/preferencesviewcontroller.cpp:58
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:33
msgid "System"
msgstr "系統"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:19
msgid "0 B/s"
msgstr "0 B/s"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:23
#, c++-format
msgid "{:.2f} GiB/s"
msgstr "{:.2f} GiB/s"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:27
#, c++-format
msgid "{:.2f} MiB/s"
msgstr "{:.2f} MiB/s"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:31
#, c++-format
msgid "{:.2f} KiB/s"
msgstr "{:.2f} KiB/s"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:35
#, c++-format
msgid "{:.2f} B/s"
msgstr "{:.2f} B/s"

#: libparabolic/src/events/downloadprogresschangedeventargs.cpp:37
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: libparabolic/src/models/format.cpp:16 libparabolic/src/models/format.cpp:233
#: libparabolic/src/models/videoresolution.cpp:33
#: libparabolic/src/models/videoresolution.cpp:75
msgid "Best"
msgstr "最佳化"

#: libparabolic/src/models/format.cpp:20 libparabolic/src/models/format.cpp:235
msgid "Worst"
msgstr "最糟"

#: libparabolic/src/models/format.cpp:310
msgid "Audio Description"
msgstr "音訊描述"

#: libparabolic/src/models/format.cpp:352
#, c++-format
msgid "{:.2f} GiB"
msgstr "{:.2f} GiB"

#: libparabolic/src/models/format.cpp:356
#, c++-format
msgid "{:.2f} MiB"
msgstr "{:.2f} MiB"

#: libparabolic/src/models/format.cpp:360
#, c++-format
msgid "{:.2f} KiB"
msgstr "{:.2f} KiB"

#: libparabolic/src/models/format.cpp:364
#, c++-format
msgid "{:.2f} B"
msgstr "{:.2f} B"

#: libparabolic/src/models/download.cpp:166
msgid "ERROR: The file already exists and overwriting is disabled."
msgstr "錯誤：檔案已經存在，且覆寫關閉"

#: libparabolic/src/models/download.cpp:229
msgid "Starting download..."
msgstr "正在開始下載..."

#: libparabolic/src/models/subtitlelanguage.cpp:38
msgid "Auto-generated"
msgstr "自動生成"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:12
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:39
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:279
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:332
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:372
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:412
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:39
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:43
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:101
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:104
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:108
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:113
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:118
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:475
msgid "Add Download"
msgstr "新增下載項目"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:19
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:31
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:421
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:71
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:99
msgid "Select All"
msgstr "全部選擇"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:39
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:428
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:72
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:100
msgid "Deselect All"
msgstr "全部不選"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:73
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:47
msgid "Media URL"
msgstr "媒體 URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:80
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:49
msgid "Use Batch File"
msgstr "使用 Batch 檔案"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:89
msgid "Authenticate"
msgstr "驗證"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:94
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:30
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:50
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:128
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:53
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:28
msgid "Credential"
msgstr "驗證資訊"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:98
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:34
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:73
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:133
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:54
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:29
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:50
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:167
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:102
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:38
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:77
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:135
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:56
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:31
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:53
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:171
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:107
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:50
msgid "Download Immediately"
msgstr "立刻下載"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:108
msgid "Use your previous download options for this download"
msgstr "使用前次的選項下載此項目"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:113
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:113
msgid "Validate"
msgstr "驗證"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:133
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:306
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:62
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:88
msgid "File Type"
msgstr "檔案類型"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:144
msgid ""
"Generic file types do not fully support embedding thumbnails and subtitles.\n"
"Please select a specific file type that is known to support embedding\n"
"to prevent separate files from being written."
msgstr ""
"一般的檔案類型尚未完全支援嵌入縮圖和字幕。\n"
"請選擇已知可以支援嵌入的格式\n"
"以避免寫入的時候檔案分離。"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:154
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:64
msgid "Video Format"
msgstr "影片格式"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:158
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:65
msgid "Audio Format"
msgstr "音訊格式"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:162
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:60
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:173
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:186
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:349
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:66
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:93
msgid "Save Folder"
msgstr "儲存位置"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:192
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:355
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:300
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:371
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:67
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:95
msgid "Select Save Folder"
msgstr "選擇儲存位置"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:201
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:68
msgid "File Name"
msgstr "檔案名稱"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:208
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:230
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:69
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:444
msgid "Revert to Title"
msgstr "還原成原本標題"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:217
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:392
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:314
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:251
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:327
msgid "Split Videos by Chapters"
msgstr "依照章節分割影片"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:255
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:331
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:76
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:104
msgid "Export Description"
msgstr "匯出描述"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:259
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:339
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:79
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:107
msgid "Exclude from History"
msgstr "從歷史記錄排除"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:263
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:343
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:82
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:110
#, fuzzy
msgid "Post Processor Argument"
msgstr "後製使用的核心數"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:267
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:83
msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:273
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:286
msgid "Revert to Original"
msgstr "還原成原樣"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:280
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:84
msgid "End Time"
msgstr "結束時間"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:317
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:89
#, fuzzy
msgid ""
"Generic file types do not fully support embedding thumbnails and writing "
"playlist files. Please select a specific file type that is known to support "
"embedding to prevent separate files from being written."
msgstr ""
"一般的檔案類型不支援嵌入縮圖和字幕，請選擇支援嵌入的格式以避免寫入磁碟的時候"
"額外產生縮圖和字幕檔"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:335
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:90
msgid "Write M3U Playlist File"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:366
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:94
msgid ""
"Will be ignored for media in batch files that provide save folder paths."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:379
msgid "Playlist Items"
msgstr "播放清單項目"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/add_download_dialog.blp:410
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:96
msgid "Number Titles"
msgstr "標題編號"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:11
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:23
msgid "Credential Needed"
msgstr "需要身份驗證"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/credential_dialog.blp:43
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:24
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:51
msgid "View Log"
msgstr "檢視記錄檔"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:70
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:149
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:31
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:163
msgid "Pause"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:78
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:32
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:110
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:94
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:309
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:33
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:304
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:114
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:36
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:120
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/download_row.blp:154
msgid "Copy Log to Clipboard"
msgstr "複製記錄檔到剪貼簿"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:13
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:25
msgid "No Credentials Found"
msgstr "找不到身份驗證"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:16
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:33
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:26
msgid "Add Credential"
msgstr "增加身份驗證"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:31
msgid "Credentials"
msgstr "身份驗證"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:37
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:402
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:84
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:216
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:27
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:65
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:150
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:296
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:65
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:427
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:129
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:261
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:44
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:160
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:265
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:353
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/keyring_page.blp:69
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:131
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:47
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:163
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:5
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:8
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:15
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:6
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:20
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "鍵盤快速鍵"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:7
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:25
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:91
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:8
msgid "About Parabolic"
msgstr "關於 Parabolic"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:47
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:70
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:249
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:84
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:87
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:255
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:24
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:85
msgid "Keyring"
msgstr "金鑰環"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:104
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:261
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:86
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:102
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:114
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:64
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:36
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:87
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:27
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:135
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:267
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:88
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:106
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:161
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:24
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:273
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:88
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:89
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:111
msgid "Queued"
msgstr "佇列"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:187
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:279
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:90
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:116
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:213
msgid "Clear History"
msgstr "清除歷史記錄"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:218
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:242
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:261
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:105
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:115
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:122
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:225
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:44
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:109
msgid "Stop All Downloads"
msgstr "停止所有下載"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:230
msgid "Stop All"
msgstr "停止全部"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:237
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:114
msgid "Clear Queued Downloads"
msgstr "清除佇列中的下載"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:249
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:49
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:119
msgid "Retry Failed Downloads"
msgstr "重試失敗的下載"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:256
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:121
msgid "Clear Completed Downloads"
msgstr "清除已完成項目"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:275
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:99
msgid "Download Media"
msgstr "下載媒體"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:276
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:100
msgid "Add a video, audio, or playlist URL to start downloading"
msgstr "新增影片、音訊或播放清單的 URL 開始下載"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:304
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:103
#, fuzzy
msgid "No History Available"
msgstr "沒有歷史記錄"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:329
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:107
msgid "No Downloads Running"
msgstr "沒有執行中的下載項目"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:369
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:112
msgid "No Downloads Queued"
msgstr "沒有佇列中的下載"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/main_window.blp:409
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:117
msgid "No Downloads Completed"
msgstr "沒有已完成的項目"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:11
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:59
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:85
msgid "General"
msgstr "一般"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:15
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:26
msgid "User Interface"
msgstr "使用者介面"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:18
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:30
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:20
msgctxt "Theme"
msgid "Light"
msgstr "亮色"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:20
msgctxt "Theme"
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:20
msgctxt "Theme"
msgid "System"
msgstr "跟隨系統"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:30
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:34
msgid "Translation Language"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:31
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:35
msgid "An application restart is required for change to take effect"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:40
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:39
msgid "Prevent Suspend"
msgstr "防止休眠"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:41
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:40
msgid "Prevent the computer from sleeping while downloads are running"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:50
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:43
msgid "Download History Length"
msgstr "下載歷史記錄長度"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:51
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:44
msgid "The amount of time to keep past downloads in the app's history"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:53
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:45
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:53
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:46
msgid "One Day"
msgstr "一天"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:53
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:47
msgid "One Week"
msgstr "一個星期"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:53
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:48
msgid "One Month"
msgstr "一個月"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:53
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:49
msgid "Three Months"
msgstr "三個月"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:53
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:50
msgid "Forever"
msgstr "永久"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:67
#, fuzzy
msgid "Max Number of Running Downloads"
msgstr "最大同時下載數"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:83
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:52
msgid "Overwrite Existing Files"
msgstr "取代現有檔案"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:92
msgid "Limit Filename Characters"
msgstr "限制檔案名稱字元"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:93
#, fuzzy
msgid "Restrict characters in filenames to those supported only by Windows"
msgstr "限制只能使用支援 Windows 的檔案字元。"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:102
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:55
#, fuzzy
msgid "Include Media Id in Title"
msgstr "在驗證後將媒體 Id 加入標題"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:103
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:56
msgid "Add the media's id to its default title"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:112
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:59
msgid "Include Auto-Generated Subtitles"
msgstr "包含自動生成字幕"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:113
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:60
msgid ""
"Show auto-generated subtitles to download in addition to available subtitles"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:122
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:63
msgid "Preferred Video Codec"
msgstr "偏好的影片編碼"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:123
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:64
msgid ""
"Prefer this codec when parsing video formats to show available to download"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:125
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:138
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:151
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:65
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:72
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:81
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:125
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:68
msgid "H.264 (AVC)"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:125
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:69
msgid "H.265 (HEVC)"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:135
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:70
#, fuzzy
msgid "Preferred Audio Codec"
msgstr "偏好的影片編碼"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:136
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:71
msgid ""
"Prefer this codec when parsing audio formats to show available to download"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:138
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:73
#, fuzzy
msgid "FLAC (ALAC)"
msgstr "FLAC (音訊)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:138
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:74
#, fuzzy
msgid "WAV (AIFF)"
msgstr "WAV (音訊)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:148
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:79
msgid "Preferred Subtitle Format"
msgstr "偏好的字幕格式"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:149
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:80
msgid "Prefer this subtitle file format when downloading"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:163
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:167
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:28
msgid "Downloader"
msgstr "下載器"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:170
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:86
#, fuzzy
msgid "Use Part Files"
msgstr "使用 Batch 檔案"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:171
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:87
msgid ""
"Download media in separate .part files instead of directly into the output "
"file"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:180
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:90
msgid "Use SponsorBlock for YouTube"
msgstr "YouTube 使用 SponsorBlock"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:181
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:91
msgid "Try to remove sponsored segments from videos"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:190
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:94
msgid "Limit Download Speed"
msgstr "限制下載速度"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:195
msgid "Speed Limit (KiB/s)"
msgstr "速度限制 (KiB/s)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:213
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:98
msgid "Proxy URL"
msgstr "代理 URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:222
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:100
msgid "Cookies from Browser"
msgstr "瀏覽器的 Cookies"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:224
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:102
msgid "Brave"
msgstr "Brave"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:224
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:103
msgid "Chrome"
msgstr "Chrome"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:224
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:104
msgid "Chromium"
msgstr "Chromium"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:224
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:105
msgid "Edge"
msgstr "Edge"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:224
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:106
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:224
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:107
msgid "Opera"
msgstr "Opera"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:224
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:108
msgid "Safari"
msgstr "Safari"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:224
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:109
msgid "Vivaldi"
msgstr "Vivaldi"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:224
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:110
msgid "Whale"
msgstr "Whale"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:234
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:111
msgid "Cookies File"
msgstr "Cookies 檔案"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:235
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:149
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:112
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:258
msgid "No file selected"
msgstr "沒有選擇檔案"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:246
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:127
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:113
msgid "Select Cookies File"
msgstr "選擇 Cookies 檔案"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:255
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:114
msgid "Clear Cookies File"
msgstr "清除 Cookies 檔案"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:265
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:115
#, fuzzy
msgid "aria2c"
msgstr "aria2"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:268
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:116
#, fuzzy
msgid "Use aria2c"
msgstr "使用 aria2"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:269
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:117
#, fuzzy
msgid "Use aria2c instead of yt-dlp's native downloader"
msgstr "當啟動時，Parabolic 會使用 aria2c 來下載媒體。"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:278
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:120
msgid "Max Connections Per Server (-x)"
msgstr "每個伺服器最大連線數 (-x)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:295
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:121
msgid "Minimum Split Size (-k)"
msgstr "分割最小值 (-k)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:296
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:122
#, fuzzy
msgid "The minimum size of which to split a file (in MiB)"
msgstr "分割最小值 (單位 MiB)。"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:315
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:319
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:29
msgid "Converter"
msgstr "轉換器"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:322
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:123
msgid "Embed Metadata"
msgstr "嵌入後設資料"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:332
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:126
msgid "Remove Source Data"
msgstr "移除來源資訊"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:333
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:127
#, fuzzy
msgid "Clear metadata fields containing identifying download information"
msgstr "啟用後 Parabolic 將會清除來源 URL 和其他可辨識來源資訊的後設資料。"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:343
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:130
msgid "Embed Thumbnails"
msgstr "嵌入縮圖"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:344
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:131
#, fuzzy
msgid ""
"If the file type does not support embedding, the thumbnail will be written "
"to a separate image file"
msgstr "如果檔案類型不支援嵌入，縮圖將會另存成圖檔"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:354
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:134
msgid "Crop Audio Thumbnails"
msgstr "剪裁音訊縮圖"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:355
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:135
#, fuzzy
msgid "Crop thumbnails of audio files to squares"
msgstr "啟用後 Parabolic 將會剪裁音訊檔案的縮圖成正方形大小。"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:365
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:138
msgid "Embed Chapters"
msgstr "嵌入章節"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:374
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:141
msgid "Embed Subtitles"
msgstr "嵌入字幕"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:375
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:142
#, fuzzy
msgid ""
"If disabled or if embedding is not supported, downloaded subtitles will be "
"saved to separate files"
msgstr "如果關閉或不支援嵌入，已下載的字幕會另存新檔"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:384
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:146
#, fuzzy
msgid "FFmpeg Threads"
msgstr "後製使用的核心數"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:385
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:147
msgid "Limit the number of threads used by ffmpeg"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:395
msgid "Postprocessing Arguments"
msgstr "後製參數"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:396
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:149
msgid "Arguments will be shown for selection in the add download dialog"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:398
#, fuzzy
msgid "Add Postprocessing Argument"
msgstr "後製使用的核心數"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:412
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:260
#, fuzzy
msgid "Argument"
msgstr "新的身份驗證資訊"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:431
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:269
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:358
#, fuzzy
msgid "Post Processor"
msgstr "處理中"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:435
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:277
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:366
msgid "Executable"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/preferences_dialog.blp:439
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:263
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:284
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:373
msgid "Args"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:12
msgctxt "Shortcut"
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/blueprints/shortcuts_dialog.blp:30
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:28
msgid "Starting"
msgstr "開始"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:33
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:98
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:82
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:109
msgid "Processing"
msgstr "處理中"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:90
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:156
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:93
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:115
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:168
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:90
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:115
#, c++-format
msgid "{} | {} | ETA: {}"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:111
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:148
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:39
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:228
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:131
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:340
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:55
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:77
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:197
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:251
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:308
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:398
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:119
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:137
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:131
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:145
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:140
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:154
msgid "Paused"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/controls/downloadrow.cpp:143
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:157
msgid "Resume"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:46
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:20
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:35
msgid "Use manual credential"
msgstr "使用手動身份驗證"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:87
msgid "Select Batch File"
msgstr "選擇 Batch 檔案"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:89
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:129
msgid "TXT Files (*.txt)"
msgstr "TXT 檔案 (*.txt)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:148
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:341
#, fuzzy
msgid ""
"The url provided is invalid or unable to be reached. Check the url, the "
"authentication used, the cookies settings, and the preferred codecs "
"selected. Note that the service may have blocked your IP or the video may be "
"geo-restricted."
msgstr ""
"提供的 URL 無效或無法存取。請檢查 URL、使用的驗證方式，然後調整瀏覽器偏好設定"
"裡面的 cookies。"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:149
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:40
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:198
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:70
msgid "No Subtitles Available"
msgstr "沒有可提供的字幕"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/adddownloaddialog.cpp:219
#, c++-format
msgid "{} items"
msgstr "{} 項目"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:14
#, c++-format
msgid ""
"{} needs a credential to download.\n"
"Please select or enter one to use."
msgstr ""
"{} 需要身份驗證才能下載。\n"
"請選擇或輸入一個驗證來繼續。"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/credentialdialog.cpp:39
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:56
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:89
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:205
msgid "Both the username and password cannot be empty."
msgstr "使用者名稱和密碼不能空白。"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:22
msgid "Keyring is not saving to disk. Changes will be lost."
msgstr "金鑰圈沒有儲存到磁碟。所有變動都會遺失。"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:40
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:166
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:127
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:54
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:345
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:180
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:137
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:185
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:324
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:100
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:232
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:106
msgid "Delete Credential?"
msgstr "刪除身份驗證？"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:106
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:236
msgid "Are you sure you want to delete this credential?"
msgstr "您確定要刪除身份驗證嗎？"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:108
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:240
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:238
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:429
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:108
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:240
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:237
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:430
msgid "No"
msgstr "否"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:151
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:279
msgid "Name (Empty)"
msgstr "名稱 (空白)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:155
msgid "Username (Empty)"
msgstr "使用者名稱 (空白)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:157
msgid "Password (Empty)"
msgstr "密碼 (空白)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:161
msgid "URL (Invalid)"
msgstr "URL (無效)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:165
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:283
msgid "Name (Exists)"
msgstr "名稱 (存在)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/keyringpage.cpp:169
msgid "Credential (Database Error)"
msgstr "身份驗證 (資料庫錯誤)"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:153
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:171
msgid "Legal Copyright Disclaimer"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:153
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:161
msgid ""
"Videos on YouTube and other sites may be subject to DMCA protection. The "
"authors of Parabolic do not endorse, and are not responsible for, the use of "
"this application in means that will violate these laws."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:154
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:164
msgid "Don't show this message again"
msgstr "不要再顯示這個訊息"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:155
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:173
msgid "I understand"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:167
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:183
#, fuzzy
msgid "Recover Crashed Downloads?"
msgstr "恢復損毀的下載"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:167
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:184
msgid ""
"There are downloads available to recover from when Parabolic crashed. "
"Parabolic will try to download them again."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:168
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:185
msgid "Recover"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:168
#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:196
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:44
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:25
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:66
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:186
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:186
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:209
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:297
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:387
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:195
msgid "Exit?"
msgstr "離開嗎？"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:195
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:207
#, fuzzy
msgid "There are downloads in progress. Exiting will stop all downloads."
msgstr "下載正在進行中。請問您確定要關閉嗎？"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:196
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:208
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:229
msgid "Ok"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:330
msgid "Download Again"
msgstr "再次下載"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/mainwindow.cpp:514
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:95
msgid "GitHub Repo"
msgstr "GitHub 儲存庫"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:203
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:478
#, fuzzy
msgid "No Arguments"
msgstr "新的身份驗證資訊"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:238
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:427
#, fuzzy
msgid "Delete Argument?"
msgstr "新的身份驗證資訊"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:238
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:428
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this argument?"
msgstr "您確定要刪除身份驗證嗎？"

#: org.nickvision.tubeconverter.gnome/src/views/preferencesdialog.cpp:287
#, fuzzy
msgid "Args (Empty)"
msgstr "名稱 (空白)"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:34
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:342
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:57
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:78
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:198
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:253
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:309
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:399
msgid "OK"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:35
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:98
msgid "About"
msgstr "關於"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:36
msgid "Changelog"
msgstr "更新記錄"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:37
msgid "Credits"
msgstr "人員名單"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:38
msgid "Debugging"
msgstr "除錯"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:39
msgid "Developers"
msgstr "開發者"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:40
msgid "Designers"
msgstr "設計者"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:41
msgid "Artists"
msgstr "藝術家"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/AboutDialog.xaml.cpp:42
msgid "Copy Debug Information"
msgstr "複製除錯資訊"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:29
#, fuzzy
msgid "Show Log"
msgstr "檢視記錄檔"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:30
msgid "Log"
msgstr "記錄"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/DownloadRow.xaml.cpp:34
msgid "Open Containing Folder"
msgstr "開啟下載資料夾"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Controls/TitleBar.xaml.cpp:202
msgid "Search"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:45
#, fuzzy
msgid "Media"
msgstr "媒體 URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:46
#, fuzzy
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:48
msgid "Enter media url here"
msgstr "請在這裡輸入媒體的 URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:51
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:74
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:77
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:80
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:91
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:97
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:102
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:105
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:108
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:37
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:41
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:53
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:57
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:61
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:88
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:92
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:95
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:118
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:124
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:128
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:132
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:136
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:139
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:143
#, fuzzy
msgid "On"
msgstr "打開"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:52
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:75
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:78
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:81
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:92
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:98
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:103
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:106
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:109
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:38
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:42
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:54
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:58
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:62
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:89
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:93
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:96
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:119
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:125
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:129
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:133
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:137
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:140
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:144
msgid "Off"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:55
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:30
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:51
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:168
msgid "Enter username here"
msgstr "在這裡輸入使用者名稱"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:57
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:32
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:54
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:172
msgid "Enter password here"
msgstr "在這裡輸入密碼"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:58
msgid "This may take some time..."
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:61
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:87
#, fuzzy
msgid "Advanced"
msgstr "進階選項"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:63
#, fuzzy
msgid ""
"Generic file types do not fully support embedding thumbnails and subtitles. "
"Please select a specific file type that is known to support embedding to "
"prevent separate files from being written."
msgstr ""
"一般的檔案類型不支援嵌入縮圖和字幕，請選擇支援嵌入的格式以避免寫入磁碟的時候"
"額外產生縮圖和字幕檔"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:73
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:101
msgid "Split Video by Chapters"
msgstr "依據章節切割影片"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:86
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/AddDownloadDialog.xaml.cpp:135
#, fuzzy
msgid "Use manual credentials"
msgstr "使用手動身份驗證"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/CredentialDialog.xaml.cpp:27
#, c++-format
msgid "{} needs a credential to download. Please select or enter one to use."
msgstr "{} 需要身份驗證資訊才能下載。請選擇或輸入一個驗證。"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:37
#, fuzzy
msgid ""
"The keyring is not saving changes to disk. Any changes made will be lost"
msgstr "金鑰環沒有儲存變更到硬碟。當應用程式關閉所有更動都會遺失。"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:45
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:266
msgid "Enter name here"
msgstr "在這裡輸入名字"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:48
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:164
msgid "Enter url here"
msgstr "請在這裡輸入 URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:63
msgid "New Credential"
msgstr "新的身份驗證資訊"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:85
msgid "The credential name cannot be empty."
msgstr "身份驗證資訊名稱不能為空白"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:93
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:209
msgid "The provided url is invalid."
msgstr "提供的 URL 無效"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:97
msgid "A credential with this name already exists."
msgstr "此名稱的身份驗證資訊已經存在"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:101
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:213
msgid "There was an unknown error adding the credential to the keyring."
msgstr "新增身份驗證資訊至金鑰環時發生不明錯誤"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:182
msgid "Edit Credential"
msgstr "編輯身份驗證資訊"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:184
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:386
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/KeyringPage.xaml.cpp:235
msgid "Delete Credential"
msgstr "刪除身份驗證資訊"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:83
msgid "Preview"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:92
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:25
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:93
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:94
msgid "Documentation"
msgstr "說明文件"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:96
msgid "Report a Bug"
msgstr "回報錯誤(Bug)"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:97
msgid "Discussions"
msgstr "討論區"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/MainWindow.xaml.cpp:282
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:31
msgid "Light"
msgstr "明亮"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:32
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:36
msgid "Automatically Check for Updates"
msgstr "自動檢查更新"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:51
#, fuzzy
msgid "Max Number of Active Downloads"
msgstr "最大同時下載數"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:97
msgid "Speed Limit"
msgstr "速度限制"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:99
msgid "Enter proxy url here"
msgstr "在這裡輸入 Proxy URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:145
#, fuzzy
msgid "Postprocessing"
msgstr "處理中"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:148
msgid "Arguments"
msgstr ""

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:285
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:374
#, fuzzy
msgid "Enter args here"
msgstr "請在這裡輸入 URL"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:294
#, fuzzy
msgid "New Argument"
msgstr "新的身份驗證資訊"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:317
#, fuzzy
msgid "The argument name cannot be empty."
msgstr "身份驗證資訊名稱不能為空白"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:323
#, fuzzy
msgid "An argument with this name already exists."
msgstr "此名稱的身份驗證資訊已經存在"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:329
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:407
#, fuzzy
msgid "The argument args cannot be empty."
msgstr "身份驗證資訊名稱不能為空白"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:384
#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:455
#, fuzzy
msgid "Edit Argument"
msgstr "新的身份驗證資訊"

#: org.nickvision.tubeconverter.winui/Views/SettingsPage.xaml.cpp:463
#, fuzzy
msgid "Delete Argument"
msgstr "新的身份驗證資訊"

#~ msgid "Copy Command to Clipboard"
#~ msgstr "複製指令到剪貼簿"

#~ msgid "Disclaimer"
#~ msgstr "聲明"

#~ msgid ""
#~ "The authors of Nickvision Parabolic are not responsible/liable for any "
#~ "misuse of this program that may violate local copyright/DMCA laws. Users "
#~ "use this application at their own risk."
#~ msgstr ""
#~ "Parabolic 作者 Nickvision 不對本應用程式的不當使用而衍伸的法律責任如著作"
#~ "權/DMCA 負責。在使用本應用程式時請自行承擔風險。"

#~ msgid "Notification"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "No Download Log"
#~ msgstr "無下載紀錄"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "複製"

#~ msgid "No save folder selected"
#~ msgstr "沒有選擇儲存資料夾"

#~ msgid "Enter file name here"
#~ msgstr "在這裡輸入檔案名稱"

#~ msgid "Enter start time here"
#~ msgstr "在這裡輸入開始時間"

#~ msgid "Enter end time here"
#~ msgstr "在這裡輸入結束時間"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid "Add, delete, and modify credentials for validating websites"
#~ msgstr "新增、刪除和修改身分驗證資訊來驗證網站"

#~ msgid "No Credentials"
#~ msgstr "沒有身份驗證資訊"

#, fuzzy
#~ msgid "Add a credential to get started"
#~ msgstr "新增身分驗證資訊以開始"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "檢視"

#, fuzzy
#~ msgid "Downloading (0)"
#~ msgstr "下載中"

#, fuzzy
#~ msgid "Queued (0)"
#~ msgstr "佇列"

#, fuzzy
#~ msgid "Completed (0)"
#~ msgstr "已完成"

#~ msgid "Parabolic (Preview)"
#~ msgstr "Parabolic (預覽版)"

#~ msgid "Queued ({})"
#~ msgstr "佇列({})"

#~ msgid "Downloading ({})"
#~ msgstr "下載中({})"

#~ msgid "Completed ({})"
#~ msgstr "已完成({})"

#, fuzzy
#~ msgid "Add, delete, and modify arguments for postprocessing"
#~ msgstr "新增、刪除和修改身分驗證資訊來驗證網站"

#~ msgid "Postprocessing Threads"
#~ msgstr "後製使用的核心數"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The url provided is invalid or unable to be reached. Check the url, the "
#~ "authentication used, and the selected browser for cookies in settings. "
#~ "Note that YouTube may have blocked your IP or the video may be geo-"
#~ "restricted."
#~ msgstr ""
#~ "提供的 URL 無效或無法存取。請檢查 URL、使用的驗證方式，然後調整瀏覽器偏好"
#~ "設定裡面的 cookies。"

#, fuzzy
#~ msgid "The limit to apply to downloads with limiting speed enabled."
#~ msgstr "這個項目只會套用在有啟用速度限制的下載項目。"

#~ msgid "Download Immediately After Validation"
#~ msgstr "驗證後馬上下載"

#~ msgid "Past Downloads"
#~ msgstr "過去的下載"

#~ msgid "No Download History"
#~ msgstr "無下載紀錄"

#~ msgid "Downloads Finished"
#~ msgstr "下載完成"

#~ msgid "All downloads have finished"
#~ msgstr "所有下載均已完成"

#~ msgid "Completed Notification Trigger"
#~ msgstr "觸發完成訊息"

#~ msgid "For each download"
#~ msgstr "每個下載"

#~ msgid "When all downloads finish"
#~ msgstr "當所有下載完成時"

#~ msgid "Verbose Logging"
#~ msgstr "冗餘記錄"

#, fuzzy
#~ msgid "No History"
#~ msgstr "歷史記錄"

#~ msgid "Retry Failed"
#~ msgstr "重試失敗的項目"

#~ msgid "Revert"
#~ msgstr "回復"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "選擇"

#~ msgid "Select save folder"
#~ msgstr "選擇儲存資料夾"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "語言"

#~ msgid "Items ({})"
#~ msgstr "項目 ({})"

#~ msgid ""
#~ "Developers:\n"
#~ "{}\n"
#~ "Designers:\n"
#~ "{}\n"
#~ "Artists:\n"
#~ "{}"
#~ msgstr ""
#~ "開發者：\n"
#~ "{}\n"
#~ "設計師：\n"
#~ "{}\n"
#~ "藝術家：\n"
#~ "{}"

#~ msgid "WARNING: Using aria2 to download. Progress will not be shown."
#~ msgstr "警告：使用 aria2 下載，將不會顯示進度"

#~ msgid "WARNING: Using ffmpeg to download. Progress will not be shown."
#~ msgstr "警告：使用 ffmpeg 下載，將不會顯示進度"
